只要有聽陳奕迅，就一定會識既冷知識

1. 世界上熱帶雨林正以每分鐘4.8哩的速度消失
2.太陽系八大行星裡面，其中水星沒有衛星
3.在2001年，美國發生了九一一事件
4.通化街是台灣其中一個可以尋找美食的地方
5.阿士匹靈是一種可以治療頭痛及喉嚨痛的藥物
6.斯德哥爾摩症候群是一種心理疾病，泛指一個人喜歡受到施虐

仲有無

傳説1999年 恐怖大王降臨世界

水點蒸發變做白雲

多啦A夢寧願喺公園捉迷藏都唔鍾意返屋企算唔算

出尖沙咀會令人太累

銀河秘密

冷知識啊 文盲

聖誕你只係想聽笑話

911 同阿士匹靈都算冷知識 ?

努力是無止境

苦瓜又叫半生瓜

仲要有4個正評果度好野

人可以單丸

抵我落地獄

只要係黃金廣場外分手就會在時代門外再聚

你而家去中學問下 有幾多人知道咩係911事件

苦瓜原來好好食

歷史黎 冷咩知識 你又試下去問邊個係第十任美國總統囉

如果有快樂 只不過生理分泌
...
之所以快樂 其實只係「想」快樂 並不是真正嘅快樂

眼淚下話

我的世界末日 無人識

榴槤在摩天輪

當你既生命好似一個榴槤係摩天輪 咁你就可以隨時錫到個天空

邊到冷樓主弱智?

舊知己在最後會變不到老友

好似係眼淚

半生瓜原來係苦瓜

如果有眼淚

無需要快樂

呢個係地理科既水循環過程

悲哀感覺假設是來自你虛構

234咩歌

愛侶愛到一個地步 便另覓安慰

想哭
八里公路
taipei city

係「如果有眼淚 只不過生理分泌」喎
條友冇左感情/唔肯認

神仙魚係淡水魚

咸水魚嚟

想哭 八里公路 故事

若這一刻魯芬飛撲下來 或者我已不會存在

開少啲膠post

咁點解橫渡大海會斷魂

若你喜歡怪人 其實我很美

差不多多冬至，一早一晚還是有雨

借左人地個背包唔還 最後會搞到分手

講得大話多既話, 你同人講我愛你就冇人信

如沒說 就會一生都虧欠

快樂和有益，就似水碰著油

我？

放淡水魚落鹹水咪會斷魂囉

你住住下香港 就去跑沙漠都會斷魂

含唔含撚 都係扑嘢

咁神仙魚本身住邊

Kingkong 大脾有28吋

原來台灣豪宅3萬幾呎要2千萬

啱

佢話係咸水魚我先問

4. 但係通化街啲美食係有用味之素

我突登search左話係淡水魚先post

sor

人人什麼都得到 但沒變得更好
原來浮華盛世 人人浪費

情人就黎分手會飲湯

傳說世間每一個人都會有一位天使護蔭

綾魚肉也升級了

每個人都會有一位天使護蔭

比你快左

夜晚要講早晨

要治本必須重口味

伽利略1610年觀察到土星環

忘記歌詞都可以做歌手

911叫冷知識?咁樓主你d知識水平都幾低

悲哀喺🧪試管內搵唔到染污眼眸

仲答我淡水魚放鹹水 真係R哂頭

6唔係咁解wo

高潮太多 縱壞時 生死也懶得起哄

火星怪物無盡

你時事當冷知識都有正評啦

3.在2001年，美國發生了九一一事件

哇好冷喎

一定係 出尖沙咀令人太累

風褸可以解咒

一個男人老狗, 走去買個Barbie

被人禁錮虐待到 鐘意埋個罪犯

？

舞台掉下 會變單春

但四台聯頒睪丸大獎年年都輸

你有13個正評夠好野啦

陳奕迅係1974年出生

1874年係剛剛早一百年一個世紀

出黎行 緊係要有LV

Skr skr🤙🏻

蝴蝶記憶很短

如基因可以 分解再裝嵌

美 難免總有些缺憾

愛麗美原來係美斯迷

愛麗絲

Oh~so bad

殘忍的單丸非你專利

原來一個人可以放喺舌頭上面被讚美

仲有初戀係最美好

黃宗澤唱得不夠陳奕迅動人

沉默會沉到對唔住

唔好問我講乜鳩 我都唔知

6錯撚曬

斯德哥爾摩綜合症（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結[1]。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心[2]。

樓主聽單春聽到學錯曬d知識

嬉皮士會去胡士托音樂會

若被傷害夠 就用一對手

打飛機

911 又點冷知識呀柒頭皮

屌你老味呢個post好撚柒

樓主00後

我會諗起⋯⋯

原來做單車嘅鋼可以要嚟做子彈同手槍

弱智？

911係冷知識

要拍照的屎可不少

多謝 上海話係「沙沙瀧」

可以做總統的你 做了家中那廳長

好難聽首歌

原來隨便錯手可毀了人一世

識條鐵咩你

好尷..

我嘅情人其實出生在1874
不過早我一世紀

逐串燈 在化開
路牌水彩般化開

你成個人都好尷

樓主好柒

人人尋仇要赤腳走

Hi

陳年風褸可以解咒

原來個嘴可以養到青苔

條女很清楚收兵好過嫁人

榴蓮在摩天輪

jm9

黃金廣場同時代廣場好近

逢禮拜榴蓮藝術展呢

擦光所以火柴難令氣氛像從前閃耀

一組擴音的喇叭＋合成器＋結他＋一套鼓＋bass，已經足夠盡情

差不多冬至 一早一晚還是有雨

如花超生了沒有果

情人遊天地就可以日月換行李

而尷尬是快餐廳裡 我誤把醬汁四周亂濺

美好青春的愛情，和曾經走過的路

信心花舍係賣花

蘭尼屌你家姐

一次愉快的睡眠 會甩頭髮

Bosco係K歌之王

坐得耐 咖啡會酸

倫敦成日有雨點

係黃金廣場內分手就會係時代門外再聚

好多首歌可以夾埋一首唱

倫敦成日落雨

如若你非我不嫁 彼此終必火化

唔撚嫁比你就要死 咩玩法

俾人傷害就要用對手割開咀咒

學跳舞 有福氣！！！

這進行曲 一高奏 妖怪便逃走

眼淚入面有止痛藥

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻

細個唔明 大個返咗工 聽到呢句就

有你天空不會暗 不會灰~~~~

1. 神仙魚係淡水魚(任我行)
2. 蝴蝶記憶很短(失憶蝴蝶)
3. 倫敦經常落雨(不如不見)
4. 苦瓜又名半生瓜(苦瓜)
5. 熱帶雨林以每分鐘4.8哩速度消失(熱帶雨林)
6. Eason同佢老婆分別係獅子同雙魚座(每一個明天)
7. 斯德哥爾摩症候群既意思(斯德哥爾摩情人)
8. Eason1974年出世(1874)
9. 伽里略1610年發現土星環(土星環)

整理左上面巴打比較合理既冷知識(或者唔係人人都知既事)同加左少少

覺得樓主個topic幾好 不過好多留言都9唔搭8

差不多冬天一早一晚還是有雨

下個大氣候會大興粗壯

萬般過去亦無味但有領匯留下

D留言無一個係冷知識

只要係黃金廣場內面分手, 就可以係時代廣場外面再見返 ...

你個理解係咪錯左咗呢?

跳探戈 大忌係一下推 一下卸 否則會失手

斯德哥爾摩症候群是一種心理疾病，泛指一個人喜歡受到施虐

嚟個已經錯啦。

係喎，唔好意思

眼淚只不過生理分泌

黑澤明 唔係姓黑

黃金廣場同黃金商場嘅分別

世界第一嘅職業係打怪物

沉默到對不起

結婚無笑容

原來藍斯仔頻密入波會斷魂

冷乜撚知識 呢啲叫常識喎

陳奕迅開concert好少講廢話

但其實與事實不符

原來日月係可以換行李!!

係

人生大道理

變幻人生是鼻毛係鼻

愈想愈無謂嘅原版係玉至浩二的Mr Lonely
Stranger under my skin嘅曲叫romance de amor
阿貓阿狗，永沒有傳記 最大那幸福就是被遺漏
明年今日 我還是重新許如願（唔知點解個個都咁唱 ）

拍照要記住插袋

會陪你過一世嘅人其實係自己

笑撚死

好夾硬喎

世上最壞嘅罪名 係太容易動情

若果吊燈 跌落黎
人就可能唔會存在

Eason 係1974年出世

水銀瀉地

有人來拍照要記住插袋

犯錯只因失戀太少

《苦瓜》歌詞入面的「就像我當日聽香夭從未沾濕眼角」一句的「香夭」係指《帝女花.香夭》。

《當這地球沒有花》
鯨魚病了，都想渴水

陳奕迅的確是得一個

高奏進行曲 妖怪就會逃走

其實係講緊腦內神經物質eg dopamine
會令人有快樂嘅感覺
個意境係得自己一個人喺月球
要快樂只係靠回憶往事 或 藥物

屌呢句其實好撚sad
Btw林爺有過抑鬱

自隊一打膠
如果有眼淚

我覺得係自己安慰自己的說話。btw 《月球上的人》好似係林若寧寫的。

三同四係邊首歌？

911
再次證明好多連登仔是2001之後出世

敏婷可以去到下世紀

佢柒你又衝埋一齊柒

從鏡內發展恩愛。

以前既Eurostar係由滑鐵盧開出

連911都覺得係冷知識
完美反樓豬既無知

冷知識

咁你覺得你講既好冷？

年年都講 有乜咁冷

如果受傷 就要用一對手界開個詛咒
唧係受傷 = 詛咒

爸爸多痛惜我卻不便讓我知道

究竟有幾多人分唔到咩叫冷知識同道理

是旦打句歌詞就話冷知識

可能廿年後，「四季」啲人都會話係冷知識

一生只有70歲

榴鏈在摩天輪

雨季會降臨赤地

學識左

"食大腸不要登記"

妳成日係下午去寄信

這樣遺憾或者更完美
有小小遺憾先會記係心

流水很清楚惜花這個責任

叫俊原是有罪

回憶係無皺褶

咩歌？

你舉個冷知識例子黎聽下

光加熱會等於火

銀河唯一嘅秘密係天際最強人物

摩天輪可以搵到榴槤

日月可以換行李

就黎冬至早晚都會落雨

邊首

淘汰

差不多冬至一早一晚還是有雨

榴槤係摩天輪上種植

單春是K歌之王

認真 留言比較高質

屌你911 同阿士匹靈你都當冷知識就唔好學人笑鳩人

屈住屈住，去到有病就要問奇哥

頭沾濕，無可避免

原來由柴灣返荃灣終站會好晏，瞓覺瞓到唔記得去到咩站

黃金廣場來分手 在時代門外再聚

樓上講到厭啦

原來雋永唔係讀 俊永 , 係讀 吮永

「2.太陽系八大行星裡面，其中水星沒有衛星」
咁金星呢？

你就算知，也不會想是我

小學都有教既野，竟然當係冷知識
Child登退步到中學都不如
常識同冷知識都唔識分

會唔會連自己係老母生出黎都當冷知識？
5百幾個on9仔

流住大汗冚被食噴火嘅咖哩會好食啲

其中水星沒有衛星
唔係只有水星沒有衛星

由荃灣 直入柴灣總站

最近聽返，輸咗其實可以贏人，使乜搏命呢，雖然唔係咩冷知識，但好多香港人都好介懷勝負，有時使唔使咁認真看待係唔係贏呢

700年之後建築通通都會破碎

曠世巨鑽不過是炭

勞

得你識 你叻

分手左60年都仲會認得人地仔女

喉嚨痛到死今晚就唱唔到k

包剪揼？

Yes